beats x 連android 音質好差

小弟琴日入手beats x ，發現連iphone同android 完全唔一樣，連iphone bass 勁好多，android 好薄弱，大家係咪一樣

用電話聽歌本身就係曳

曳過原廠送既samsung headphone

Beats

咇屎x淨係aac 同sbc 連android行sbc會好得去邊

Btw 咇屎呢啲就掉9咗佢啦

相傳假貨好過真貨既必屎，教主一早為果粉們準備好嘆必屎音質。

前教主係用genelec, 跟本唔會用必屎, 更加唔用聽機

BEATS唔係用來放衣櫃而係用來聽歌既咩

beats

多謝樓主提供笑話
買咇屎

Android 咩機先

電話聽歌你想有幾好音質

Android 支援aac , at least Oreo 支援
我副beats x 夾iPhone 同xzp 真係冇乜分別

beats啲好野緊係要配iphone用㗎啦

師兄，唔明白求解答

beats = rubbish

人係要中下伏先會識揀
加油樓主

以為beats係買嚟扮mk，原來有人用嚟聽歌？

掉咗佢唔好聽壞耳啦

咪係，同電話影相一樣咁岸鳩，但又鬥餐死，又話要影夜景又唔要油畫